香港這一天 港人選擇走 林鄭說尊重 中央施懲罰

香港這一天
港人選擇走 林鄭說尊重 中央施懲罰
（香港這一天）
20210129

眾新聞
56.5K subscribers

港人選擇走 林鄭說尊重 中央施懲罰（香港這一天）
29-Jan-2021
英國周日開始接受持BNO港人申請居留，中國外交部今日出招，周日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明。特首林鄭月娥和人大常委譚耀宗家人分別持有英國及澳洲護照，都說尊重港人選擇，中央有尊重港人嗎？楊健興分析爭議，歡迎發表意見。